過曬季節都好想食大閘蟹 邊度仲有😭

好想食
食撚死都好撚想食
屌
香港邊度仲有得食啊